(多圖)一齊分享你枱前果舊bluetack

電腦前一定要放

中指對公司既不滿

路飛3檔

黑人問號

腦細見到你係到玩bluetack 會喺咩反應

所以請珍惜我，就黎無得玩

樓主好撚勁

好有型
我淨係識整屎

好撚勁 竟然玩到咁

好九創意
特別係個figure

除左波之外唔識整其他野

收工入一入經理房

望梅止渴

出現了

對唔住，我偷哂公司d膠嚟玩

你好悶？

整多啲ok?

啱啱出左去做野，依家返緊公司，有無提議整咩

整世界盃

要ot了

match！

睇得出樓主份工好得閒

其實o緊t，掛住玩舊膠

整老細個樣

好勁

佢係撚樣

我收工先啦，聽日再搞個bluetack
有無好提議比我搞

插喺mon到嘅手裏劍

老子得老闆係上司，因為細公司

Blu tack

唔係blue咩？講左幾廿年

blue tape

這個不就是阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗炮嗎？還原度真高啊喂

癲

好撚勁 唔洗解釋都知乜黎

笑撚左

睇個taskbar就知樓主係設計人

好撚正

希望唔會自爆係邊度返工

好得意 留名待笑

壽司🤔

好有創意

搵你食壽司有無得平

好撚勁

好撚野

蛋黃哥

天仁

唔係天仁咩

點睇都唔似壽司.....

利申返先 resign左
但你地估到邊間咩

天仁有壽司

世界杯

幾得意

高手出現了

嗰figure好得意

以前返Office part time, 用blutack整左隻老鼠仔
之後個女經理話隻老鼠仔冇媽媽好慘 然後佢搓左隻大老鼠放隔離

聽日開始唔洗返工

有啲似mario比人踩果隻啡色怪

絲打介唔介意留個tg

正皮比條筋

加甜唔該

好多年前

留名

正

搞到我都唔好意思再post

嗰隻叫Goomba

要剪片點會得閒

以前真係係得閒 入黎留名

嘩左一聲

我都嘩左一聲

今晚望遠同連尼住都上左水

見到你 我都嘩咗聲

嗌咗句痴線架出嚟

呢d 軟件唔係用Mac 先最好？

CLS

真係玩到出神入化cls

漏左

唔關事 mac 用都會hang

Post ended

米高安哲羅原來未死

路姆西

樓主做design？

笑撚死

其實我好小用影到果d影唔到果d比較多，都係adobe

仲有冇多幾個作品分享一下

你諗下會唔會畀左舊膠你食好過啦

邊個夠你玩啊大佬

咁夜都未收工，陰公豬
btw咩鋪嚟

一年前嘅相 你估下咩鋪

bluetack 點整滑面？
加水？

又係天仁

Starbucks? 清緊til?

唔係 臨收鋪冇野做

係屎打北

好似係賣女人野 有無巴打對眼食過夜粥

好可愛

用手壓架咋，仲見到d手紋印左上去

Starbucks 見mon就知

你班仆街返工有幾得閒先可以玩到咁

鼻屎咁

CSO盲狙神器

右邊個隻係咩黎

以前喺舊公司整，一入職就擺到辭職
鋪晒塵咁

你係咪入錯行....唔好浪費自己才華wor....

中學都有整過

lm

個office好面善

鬆弛熊同隻雞....

Strong post

SPLM

我諗純粹搓好耐

中年高達

轉身射個3分波

on9當有趣

軍事迷

返工悶呀ma

都幾羨慕樓主可以苦中作樂

lunch時間篤緊波

屌

呢個真係好撚有創意

好有青春少女既感覺

設計撚係有創意

樓主係咪公務員 咁好閒情逸致

屌 我將全公司既bluetack搓埋一舊都冇咁撚大舊

以前好鍾意上YouTube 睇人整和果子 整左朵好細粒嘅花仔

中指似碌鳩加龍珠

辭職啦 間撚屌公司

啱啊 撚屌公司畀狗做

已辭半年

大鳩鳩

之前返工悶到玩bluetacl

🍑🍑

個提子好靚

其實冇諗住整提子
只係整左好多粒痴埋佢

個提子完全match 一大一細
巴打應該有art底

只係一個冗員IT狗

擺d靚既野上電腦都無咁悶
我想學整樹 & 千秋

所以張枱好多玩具
有葉果啲樹定枯樹？

咁又無
係睇到呢個post 同巴打咁靚提子都想整埋一份姐

聽日研究下

大家加油

呢度都有好多高手

有啲似旺角東

樓主designer

好正 我頂盡都係畫下公仔 剪紙

1點幾都未收工
定係點

？
。⼁？。乙？？。就？？

之前影嘅

先看看？